csl 10月尾完約，prefer 3同SMT

請出手

有優惠！